［有圖警告］我只高腳蛛少左只腳

有蜘蛛圖

警告
恐懼請左上角

唔是特登養
不過聽講係好鄰居
容許佢同四腳爬爬在我家共同生活
（屌d爬爬宜家氾濫多到我要好小心開門關門行路避開佢地）
但點解左邊得兩隻腳

點解得兩隻腳
我上網check左邊應該有3隻
是咪唔小心俾我踩斷左隻

戰傷,型囉

有冇check下你啲鞋底會唔會痴左兩隻腳

只你老母

四腳爬爬我有保留，我屋企嗰啲係唔會食蟲，反而係食我屋我夜晚個餐食淨揼咗個垃圾桶嗰啲，我屋企都好多螞蟻。之前見過佢食我食淨左嗰個蘋果心

sor，標題應該用隻

我都係，爬爬夜晚食垃圾

可能係樓主口角

我冇啊

紅燒唔錯

唔捨得
佢是好朋友

點解

屋企地下咁凹凸不平，會唔會好刮腳

著拖鞋

你果隻食素

依隻好似係會食曱甴

家居個D食垃圾多過曱甴
糖都經常偷食

住村屋有曱甴飛入黎
拜託佢喇

大蛛蛛

任何蜘蛛都係八隻腳佢係斷咗兩隻囉

不是，請君上網check check

同文科仔溝通唔到冇嘢好講

wiki有講話係呢一隻少咗隻腳。。。。
用中/英文名搵其他圖 都係8隻腳
蜘蛛8隻腳係基本啦